決定唔帶口罩出街

生死有命富貴由天
一百蚊一個口罩點買得落手
初一到依家都係煲粥食出前一丁捱過黎
如果中左武肺
一定撐警撐到地
你班連登暴徒聽住
我死左都唔會要黑醫護救

各位被狗咬記得向狗咳幾聲，順便向狗眼部吐痰

收到

洗閪帶咩
帶左都有機會中架啦

依家戴口罩唔只係因為怕死而仲會係因為怕被歧視呀...

支持樓豬

落左街空氣好清新
好多老人家同我一樣無帶

當其他人都有帶你就已經安全了

眾人皆醉我獨醒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔係唔想戴 係冇得戴

有先得架

有口罩有閪屌